有冇IT狗可以寫到個連登美股指數出黎

用search key word 既方法 ,爆post 既速度, 新人既數量去統計美股既走勢

咁想要自己寫囉

想知

寫老母麵指數好過啦

直接打電話俾佢會唔會方便d ?